人民日報評論員：干涉中國內政的法案就是廢紙一張。

人民日報評論員：干涉中國內政的法案就是廢紙一張。

當地時間11月19日，美國國會參議院不顧中方多次嚴正交涉和強烈反對，通過了所謂「2019年香港人權與民主法案」，公然為暴徒張目打氣，以美國國內法插手香港事務，干涉中國內政，肆意踐踏國際法和國際關係基本准則，再次暴露其強盜嘴臉和霸權本性，這是對包括香港同胞在內的全體中國人民的嚴重挑釁。

我們正告美方，收回在香港問題上的黑手，任何違背國際法和國際關係基本准則、干涉中國內政的法案就是廢紙一張，注定枉費心機！

你份日報就真係廢紙一張啦

係既話唔洗高調反對啦
傻閪中國

廢紙一張既話你地又洗唔洗咁緊張啊

你再問問班領導
副身家擺喺邊再講啦

一日反對7次
廢紙都要反對

跟著領導走資

甘緊張做咩啊

咁大官威但又唔留署名 咁點先

咁一日反對一張廢紙七次嘅，係咪精神失左常？

咦……無左嚴正警告、咩粗暴干涉
改左用【廢紙一張】，幾溫和

睇來支那真係唔見棺材唔流眼淚

但係呢個係人地內政

你們又何必為一張廢紙動怒呢

見佢哋咁緊張就覺得好好笑

為一張廢紙激動七連?

搞笑喔?

原本我還覺得人權法可能沒啥屁用、看到激動七連、馬上安心了

廢紙咁你洗乜出聲姐，支那人真係幾時都咁趣緻

係，支持

廢紙咁仲講嚟做咩

屌你
驚撚到賴哂屎

屌， 我哋起返份香港人民日報同佢打對家

廢紙都咁撚大反應

口交
含到個下巴爛啦

唔順超咪經濟制裁人地囉
再唔係咪出解放軍囉

咁緊張張廢紙

咁你咪收嗲囉
你咁大反應證明人地做岩左

支那式邏輯

痴撚線國家，人地係自己度門加把鎖係自己事 干涉你老母內政咩

人地瑞士內政公報你地中國人既嘢又要加把口，幹涉人地，而家又係到嘈生哂

琴日參議院七連
今日眾議院又七連

兩張廢紙都搞到佢勞師動眾

你呢張就係廢紙啦

onL79，小學雞
廢紙你都驚

邊有干涉你啫

你唔出國咪冇事囉

切勿干預美國內政

支那版Kübler-Ross model: shock>denial>denial

無用就寫一句「不必理會」咪得囉佢又要係咁講

既然廢成咁

仲嘈什麼呢

如果係廢事點解有譴責聲明嘅？

咪睇下係唔係廢紙囉 哈哈

d口吻咁似中国人
反了反了

有冇見過支那一日譴責7次？開心完膠完就回歸online啦

估唔到咁多高官咁驚廢紙，會唔會廢人真係驚廢紙？

人地國家內部法案關你乜事？

廢國一個

佢地只係做俾內地人睇共產黨係天不怕地不怕

咪係
人地係要求美國國務院每年提交評估報告
關你支那國務院咩事

夠薑叫習主席個囡返中國
佢個女係美國人

廢紙你都咁上心

發爛渣

冇人想做你同胞

有用咩

咁你未由佢過囉

存喺外國嘅錢就嚟變廢紙

爆血管未

China has no stake in US internal decision.

中英聯合聲明都係廢紙

當地時間11月19日，美國國會參議院不顧中方多次嚴正交涉和強烈反對，通過了所謂「2019年香港人權與民主法案」，公然為暴徒張目打氣，以美國國內法插手香港事務，干涉中國內政，肆意踐踏國際法和國際關係基本准則，再次暴露其強盜嘴臉和霸權本性，這是對包括香港同胞在內的全體中國人民的嚴重挑釁。

呵呵 好嬲啊

廢紙一張就唔駛發表咁多評論, 直接無視咪得

干涉美國內政的言論就是廢話

咁又係，［中英聯合聲明］對佢哋嚟講都係張廢紙

秒

廢除中英聯合聲明啦屌你

屌你又助攻

笑左 一張廢紙要屌七次

駛乜咁緊張，花足一日用最少八個渠道鬧一張廢紙

既然係廢嘅話 點解要浪費時間 日屌夜屌

好緊張張廢紙

某國高官 全部身家和錢 都放係敵人國家 美國到

一推出 貪官D錢無哂

好耐冇見過佢三兄弟

肉撚酸 廢紙一張又唔見係通過之前講 過左就7連反

等睇改圖

口交部無改錯名

廢紙一張半日反對七次

除左美金 所有野對你嚟講都係廢紙

撚有干涉支那內政

致人民日報：

係「準」則唔係「准」則，麻煩學好正體華文再學人出post

咁你今日又7次出聲？

講中咗我心聲

大陸越出聲人地過得越快

仲以為老衲開post

點解一張癈紙中共要出盡飲奶力去反撲？冇嘢好做係鍾意清垃圾呀？

佢哋都從香港抗爭者度學識唔好送頭。

借位 p牌絲推唔到求巴絲幫推

［好撚重要］唔想區選俾港共玩嘢延遲取消就入黎睇下

打咗好耐幫下手唔該

發神經

廢紙一張就唔好撚理啦
個個嘈乜鬼啫

所以我已作出選擇🇭🇰🇺🇸

廢紙都咁緊張

做咩干涉人地內政
証明貿易協議都可以係廢紙一張

出黎吠完
依家house都過埋

同大陸人講白紙黑字 合約精神真係完成哂鳩氣

干涉中國內政的法案就是廢紙一張
即係所有中國嘅法案都係廢紙

見到佢地就真係廢咁勁埋秒整個類似既法案抗衡囉美國共產法案

見到貪官海外資産表是廢紙一張

我未見過有一個國家對住張廢紙講咁多嘢

可惜支共賤種連廢紙都不如呀

你都覺得係廢紙一張又有咩好怕喎

咁又會為張廢紙咁緊張

諗住入黎打下嘴炮啦
屌你一黎就咁

人民日報就是廢紙一疊

你簽過所有拹議你都當係廢紙架啦

係廢紙既話，即係冇用，咁你嘈乜鳩？

口交部機關槍

你對

係廢紙就唔洗一日反擊7次啦

既然覺得係廢紙，咁未當廁紙咁拎去包住打飛機囉

如果係廢紙你就唔好阻止人哋整

打7美帝lo
咪又係嘴炮😂

台灣呀?

睇下人民幣幾時變廢紙

以為係衲dee

嬲嬲豬

秒殺，快狠準

識驚拿？

如果係廢紙一張，咁你寫英文畀邊個睇

既然係廢紙，咁你地唔洗成日話人干預你咩咩柒柒啦

駁唔到

廢紙又咁緊張

侵犯人權的政權就是垃圾國家

係廢紙既話點解要做一日七次郎

我想講...果句英文做乜事 我覺得好奇怪

廢紙一張哪你怕甚麼

係廢紙都驚

咁如果係廢紙，你唔撚出聲咪得囉

垃圾支共

yea, if that is waste paper, why spending that much effort to talk about waste paper?

即係美國香港政策法係廢紙

咁你反乜春

好撚激動
即係做得好岩
揸中春袋

廢紙一張咪由佢過咯

使唔使咁嬲呀 嬲咗兩日喇

堂堂大國，一日圍住張癈紙呼天嗆地，笑撚死人

廢紙咁佢唔洗理啦

好人好者有咩好驚啊

啥

以為老納又開po

廢紙一張但你又瀨屎

translate server error

嗌佢地無牙老虎我都覺得侮辱左老虎

秒ed

咁緊張 驚啊！？

所以貿易戰果張協議都係?

shut the fuck up la rubbish newspaper

有冇評論員全名?下次制裁埋佢

咁做咩要哂時間評價張廢紙
你咁樣已經用左成版報紙
定係佢想講佢份野廢紙都不如

你留返係中國咪廢紙囉

拉

既然係廢紙，做乜咁緊張
又外交部發言，又登報紙
平時又唔見登報紙

D英文唔錯唯一可取之處

習近平係廢人一個

=中國提出的法案都是廢紙

請問這位評論員是誰？

咁嬲即係唔係廢紙喇

到制裁緊港共果時睇你仲話唔話係廢紙

你覺得痛時會叫「痛」
你覺得好痛時會叫「好痛」
你覺得好撚痛時會叫「好撚痛」
當你連叫7次好撚閪痛時.........

美國評論員：干涉美國內政的說話就是廢話

干涉美國內政嘅

就係廢國一個

7級半地震
海水也亂噴

中共係咪冇人才?
點解d英文寫成咁?

廢紙一張姐，呢幾日你講咁多次做乜

好想比正皮

中共最憎人才
知識分子

結尾局可唔可以有d創意
睇左幾百次
咩注定必然失敗,注定悲慘下場之類
好撚煩呀
人地咁廢係咪唔好理囉

中國憲法就係一堆癈紙

街坊落街宵夜注意事項

制裁都要問你意見 ？ 收皮啦

中英聯合聲明又廢紙 依家人權法又話廢紙

咪係囉我都係第一次見有人為左舊屎咁緊張，十鳩變連發發癲

既然係廢紙，唔洗係半日反足7次

成班廢佬指點江山

屌 以為老納 點知係真

而口交部為咗張廢紙口交咁多次

中共幾時通過埋美國人權法案

Gchi
凍結美國佬係大灣區嘅資產

所有反對中國嘅法案都是廢紙
所有反對中國嘅人都是廢人
中國又嬴

呢個國家真係onlun9

浪費地球資源

除左個日期，所有野都係錯。要反轉睇

有諗頭 人民日報(香港)

點解啲支那人咁撚蠢

唔發美國簽証凍結美國資產都算中蟈內政？

you are fake news.jpg

人民日報=廢紙

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link: